有冇巴絲諗住考柳記？

比人坐監果種滋味

有考過

你習慣到嗰邊咁西咪去囉，返正正苦工咁難爭

Officer 42K喎，坐吓監冇所謂啦

有幸派去喜靈洲應該放假都唔想出黎

咁爽咩？

你唔知知係邊先？爽？

Officer定散仔？

懲教員有「柳記」和「扭記」兩個別號。彭志銘引述懲教署人員說法，指懲教員有「扭記」之稱，因為懲教員負責用鑰匙開監獄的鐵閘門，「扭記」的名稱就取自扭動鑰匙的動作。彭志銘又指坊間另一個說法是，因為懲教員將鑰匙掛在腰間，走路時鑰匙左右擺動，鑰匙的動態就像是楊柳搖曳，因此亦有「柳記」之稱。

考過散仔有offer最後無簽約唔做 而家有少少後悔

唔撚係呀

真心無聽過做呢個部門嘅散仔係做得開心，個個都想走

呢個真

去山卡啦地方陪人坐監
你做埋我果份

見自己後生想試下其他工先,加上返工返到好似坐監咁,打消左個諗頭
但係見呢排出面個市咁唔穩定,唔入政府避難又好似ON99咁,有d後悔